微波止汗一問

有冇巴絲做過腋下微波止汗，我想搵間信得過又有信用卡分期嘅。
同埋做過覺得點，ok嗎？謝謝！

想問樓主有無做到？
行唔搭車涼冷氣都一樣由朝流到黑

Dermes做緊
好q痛

我做左呀最後，止左7成汗到，秋冬完全冇哂汗，好爽，夏天都會出汗嘅，我考慮緊做唔做第二次